有冇巴打習慣咗直接飲自來水？

根本香港啲自來水已經係乾淨到仆街
都唔明點解一定要下下煲滾水先飲得
啲鬼佬咪又係咁飲，又唔見佢哋出事
直接飲自來水，既方便又快捷

飲多d呀

水可能係乾淨 不過條喉

我家的食水可由水龍頭直接飲用?

經水務署濾水廠處理後的食水與其他先進國家一樣，品質優良，但用戶水龍頭的食水水質會受到樓宇內供水系統的維修保養狀況所影響。若大廈管理公司能實施正確保養程序包括定期安排清洗食水水箱、妥善維修及保養供水系統和密切監測水質， 食水便可維持原有水質標準，無須煮沸，直接飲用。

咁多年屋企水龍頭都未試過流黃泥水

竟然冇人應：直接飲屎水同飲煲過嘅屎水嘅分別

咪又係屎水
煲過好啲純粹係心理作用

屋企裝左POU?

乜都冇裝

濾水機

濾水器積住啲菌仲多啦

無黃泥水係水乾淨唔係條水喉
利申做水喉

水乾淨就ok啦